聽歌既話，v30係咪抵屌？

見水貨依家去到二千中，最重視聽歌既話，v30係咪都抵玩？

其實呢部野死症得二樣, 一係定價過高, 二係前後相機質素唔配旗艦身份, 目定黎講定價過高己經唔存在, 如果自問唔係鐘意自拍或者當佢係主力去外遊影相既話其實優點好多. 近2年用過粒電同手感(包括機身重量)最好係佢. 俾人彈既藍MON問題如果唔係二部機拍埋其實唔覺有可見既影響, 自己當日換貨只因相機真係太差,

會唔會有壞底板問題？

偶爾出現咁既CASE咩廠都有機會, 基本上自G4/V10之後無聽過集體壞底版呢D通病

呢部機最大問題唔係個oled mon咩

我以為V30隻Mon係好過G7

水貨玩得過？

d鋪頭話會鋪頭會保年半

去馬 .

重視聽歌2000蚊買部player算啦

扺屌
電襟用
mon唔差其實

仲有無旗艦機係有得換電?

即係有壞可以返去間舖整 ？